投票活動入手8plus 定 Xr 好

Like=8plus
Unlike=Xr